得罪講句 梁漢文真係吊打楊千嬅同粒單春

飛女正傳

傷信

做咩拎樂壇人瑞同傷殘人士嚟玩啊

睪丸數目屌打晒佢哋兩個

佢唱live 唔穩定la

講到楊千嬅同單春好穩定咁

好人好者
成日醉駕
唔好話唱歌
做人都無資格

但係佢獨沽一味哭腔慘情歌

成班都麻麻地 不過都夠贏曬今個世代

邊個屌打邊個

梁漢文2
陳奕迅1

楊千嬅0